其實港豬係Facebook發表意見既係咩心態？

鳩up兩句冇point但又當好精警

但又唔似討論區有討論成份

鳩up後就拍拍羅友走人

十足十廢老維園鳩up一樣

上黎連登9up咪一樣

Virtue signalling

有無例子？